官方:森柏奧利執教阿根廷!!!!!!!!

Principle of agreement between the AFA and Seville by Sampaoli

The Argentine Football Association and Sevilla FC reached a principle of agreement for the untying of Jorge Sampaoli as coach of the entity of Nervión.

This principle of agreement is pending of the drafting and presentation of the pertinent documents, that must be signed by the parties next Thursday 1 of June.

In the conversations between Sevilla FC and AFA, which has served as representative of Jorge Sampaoli, at no time has been discussed the amount fixed as a clause of termination of the contract of the coach. All parties are satisfied by the agreement reached.

咪又係亞軍

小花又退隊

我彈出又彈入